想買個防水背囊裝相機 行山旅行用

$2000 左右 有無介紹？
一機2-3 鏡左右

用左鋸鋸re 落雨差d水侵

試吓PD Backpack

咪撚on99咁啦
一般背包都唔會做到防水
你係户外用，落雨果時就加個raincover
平時用就放定把雨傘
除非落雨果陣on99 由佢照頭淋
如果唔係，都頂到一陣

其實得水上活動既背包岩你要求

邊個話
睇物料咋
有啲物料唔使落dwr已經係防水
例如dyneema同cuben fiber
係有冇錢買咁解

其實又唔係真係預佢全防水 係有時旅行有雨都檔到一陣 比我入室內

要幾錢到？ 有fd上次去西藏 落大下浸壞左支小白 果邊又無室內
有時大風大雨 遮都無用

hmg 2400 southeast
hmg daybreak
夠做

嘩 仲幾靚？ 香港好似無得買 要上網訂

code10
9舊水有找 自己search

巴打 有個zkin yowie想放 有無興趣

想要功能型d zkin 神實用麻麻地

真係唔洗買咁靚既背包
户外好多時都用黑色垃圾袋打底
係頂捲兩野 再打個結

斷估你都唔會落住大雨係背包拎鏡掛

因為用緊呢個都用左7年 順便想換個

daybreak幾靚 但原來得17L

我諗住你用嚟擺相機 鏡頭daypack都夠掛
想容量大啲咪2400. southeast/ windrider囉
一樣有黑色，同埋有內置架 ，會咩得舒服啲

正確，防水同冼水都唔識分

無得輸

買個drydag落雨果陣放啲鏡入去啦

code 10

行山背囊一般都唔會防水，你想要既話可以搵下Mountain Hardwear outdry系列既backpack,個物料係同防水外套一樣，可以做到完全防水
我個人著重背負系統，依家用緊Osprey Atmos 35再加相機內膽，落雨就加raincover,黃雨定落雪雨都無問題

好似勁fit for相機 但裝日常野又得唔得？

Mountain Hardwear outdry 好似唔錯
你岩呀 負重都好緊要
我用緊果個7kg野 我咩12個鐘 膊頭同腰都勁痛
Mountain Hardwear outdry
負重應該唔會太差？

上面巴打介紹果d好多都好高質 有排揀

如果同Osprey或者Gregory比，Mountain Hardwear差幾皮，畢竟人地係主要賣衫既
我個人認為暴雨，都係raincover就夠
outdry個種浸半個袋落水都得既防水能力無咩用

留名睇野,好多正野睇